[冠軍級band show] 9月28恆管band soc第六屆迎新band show序。樂

[冠軍級band show] 9月28恆管band soc第六屆迎新band show序。樂

時間： 9月28日 星期五 8-10pm
地點： 九龍新蒲崗五芳街8號利嘉工業大廈4B室
票價: $70/人

買飛呢度

點解我會話係冠軍級band show, 因為個line up 4 隊都係香港indie band界勁旅， 全部都攞過冠軍既

Andy is typing...
Persons music bamd legend 2016 年冠軍

Stereo is the answer
Yamaha asian beat 2015 香港區冠軍

Cow head
Persons music bamd legend 2016 季軍 > 2017 亞軍 > 2018 冠軍

VIRT
青協2017 樂隊大賽冠軍

除左上列冠軍外， 佢地其實呢幾年參加既青協， persons等等好多不同比賽都係3甲之列
隊隊技術編曲都係一流。 只係香港娛樂圈唔會留意佢地
今次恆管band soc可以請到佢地， 仲要門票只係70 蚊
真係
呢d band show無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

希望你地有興趣可以按入去條link報名
攪手過份佛系， 唔係我like左呢d band根本唔知有場line up咁正既show

屌， 出左兩個post添

介紹下4 隊band先
首先andy is typing...
不得不提係鼓手kelvin
佢手鼓勁撚到癲

唔單止快狠準， 仲周不時chok樣抛鼓棍
睇佢打鼓爽過睇雜技

另外首3:1 都好正

Stereo is the answer
呢隊首首歌編曲都好好聽， 尤其keyboard既配搭

我最鍾意sleeper

同埋chemical

其實Stereo is the answer我真係首首歌都咁鍾意

Btw, 如果你有留意比較冷門既廣東歌既話， 就會覺得主音同keyboard手好面善
其實就係唱<親愛的幽靈> per se既stephen同sandy
另外再加bass手小強同鼓手jimmy

星期五晚佢地會玩新歌， 同埋佢地都錄緊ep
我非常之期待

Cowhead
佢地用結他編曲代替言語
睇住Simon同Ryan兩支結他既交流， 真係乜野都唔使講

而mag既小提琴絕對係畫龍點睛

之不過mag就快做媽媽喇， 黎緊星期五佢地請黎琴魔幫手

佢地都錄緊大碟， 呢隊acoustics band香港真係得好少
佢地個個結晒婚有家室， 有得聽真係要好好珍惜同把握

有次現場冇意間聽到cowhead就覺得好正

香港唔係好多呢類band

至於VIRT
呢隊band都好新下， 但呢首有 gothic味既琴編曲應該就係佢地贏到比賽既關鍵

佢地玩技術得黎又唔會過份over果下先至難
香港真係無乜呢d band, 你有時間星期五都黎睇下啦

+1 嚇一跳 好撚正

點解會有負皮

唔黎你地損失， 場仔細細好撚好聲

btw未開始， 而家想黎既可以walk in

尋晚好正啊
Cow head真係好勁！
樓主對啲band嘅live performance有咩評價？

其實4 隊band都係一流水準仲幾識帶動氣氛
我都同學會講左條line up勁成咁太遲宣傳真係哂左

但恆管band soc作為攪手真係麻麻地
唔講佢地舞台表現唔強情有可原
但佢地band soc玩完幾首歌成班學生幾乎走哂
完全唔專重stereo is the answer同cow head
仲有mc連andy is typing band名都唔記得
拍埋中大band soc比真係差幾皮

仲有音響都唔掂， 唔係hardware問題， 而係turning唔掂， 4 隊band有3 隊要用keyboard
但結他聲直頭蓋過哂keyboard聲
仲要3 隊band既keyboard都係重點人物黎
另外sandy出盡力唱都無聲

見到turning不停拎部ipad turn黎turn去都唔中
4 隊band慘變白老鼠
我唔知係攪手既錯定係set機既錯
明顯佢地對4 隊band都唔熟
唔知黎緊玩咩歌同埋點turn
希望佢地band soc真係要吸取經驗

開頭Andy is Typing個vocal冇聲咁濟，啲聲好唔Balance

恆管啲人眼光幾好，搞show就真係麻麻，個flow好唔tight，個MC講嘢好唔掂，人地個band名都讀錯

當日下半場 (stereo is the answer, cowhead)
可以去ttbert1 既youtube channel度重温

stereo is the answer

cow head